有冇人真係可以對自己零信心

出街見隔離有人笑就覺得係自己樣衰
撘車冇人坐自己隔離一定係因為自己樣衰
但係同時又覺得外表係吸引人嘅必要條件
根本接受唔到自己有拖拍

如果我坐係你隔離 你一定會好傷心 因為我係上上男神

對未來沒信心 怎張開眼睛

ching今晚早d瞓好。。

你是咪波台狗

我係對自己冇

我樣衰 但有自信

原來有其他人都係咁

我都係咁
由細到大都係咁俾人笑 結果而加對自己好冇信心

拍緊拖 但都對自己冇自信 冇信心

同識左十幾年嘅朋友炒左，追女仔大多數都冇結果，讀書唔叻，讀副學士gpa得2點幾，把口又唔叻，同能言善道差好遠。唸住開心下打番鋪機結果經常都輸。

好多時都會唸，與其係咁同自己講，係我唔好彩，係個朋友價值觀唔夾啫，倒不如快啲認係自己on9，係人地唔鐘意自己待人處事嘅方法。

雖然未真係到零信心，但好多時都會覺得自己成事不足，敗事有餘

會好冇安全感

大師

我就係由細俾人笑柒笑到大
到宜家就算話我正常樣我都唔信

有拖拍應該對方唔介意？
不過拍緊拖就唔好自己咁冇信心
你另一半會好辛苦

你唔係得一個人
我細細個啲朋友已經笑我 成日喺我背後細聲講大聲笑 但其實我聽到晒一直扮唔知
啲親戚同老母啲朋友 又成日笑我黑 仲幫我改花名 搞到我好唔開心成日喊
所以而加好敏感 成日會覺得街邊啲人望住我評論我

屌 以為自己開po

以為自己開po 成日覺得人地笑我樣衰

你好型